[comment]: # aside: 2

[comment]: # translation:outdated

[comment]: # ({new-e6df368c})
# 1 Поля ключей обнаружения виртуальных машин

В следующей таблице перечислены, связанные с ключами обнаружения, поля,
которые возвращаются виртуальными машинами.

|**Ключ элемента данных**|<|<|
|------------------------------------------|-|-|
|**Описание**|**Поле**|**Источник данных**|
|vmware.cluster.discovery|<|<|
|Выполнение обнаружения кластеров.|{\#CLUSTER.ID}|Идентификатор кластера.|
|^|{\#CLUSTER.NAME}|Имя кластера.|
|vmware.hv.discovery|<|<|
|Выполнение обнаружения гипервизоров.|{\#HV.UUID}|Уникальный идентификатор гипервизора.|
|^|{\#HV.ID}|Идентификатор гипервизора (Имя управляемого объекта HostSystem).|
|^|{\#HV.NAME}|Имя гипервизора.|
|^|{\#CLUSTER.NAME}|Имя кластера, может быть пустым.|
|vmware.hv.datastore.discovery|<|<|
|Выполнение обнаружения хранилищ данных гипервизора. Обратите внимание, что несколько гипервизоров могут использовать одинаковые хранилища данных.|{\#DATASTORE}|Имя хранилища данных.|
|vmware.vm.discovery|<|<|
|Выполнение обнаружения виртуальных машин.|{\#VM.UUID}|Уникальный идентификатор виртуальной машины.|
|^|{\#VM.ID}|Идентификатор виртуальной машины (Имя объекта управляемое VirtualMachine).|
|^|{\#VM.NAME}|Имя виртуальной машины.|
|^|{\#HV.NAME}|Имя гипервизора.|
|^|{\#CLUSTER.NAME}|Имя кластера, может быть пустым.|
|vmware.vm.net.if.discovery|<|<|
|Выполнение обнаружения сетевых интерфейсов на виртуальной машине.|{\#IFNAME}|Имя сетевого интерфейса.|
|vmware.vm.vfs.dev.discovery|<|<|
|Выполнение обнаружения дисковых устройств на виртуальной машине.|{\#DISKNAME}|Имя дискового устройства.|
|vmware.vm.vfs.fs.discovery|<|<|
|Выполнение обнаружения файловых систем на виртуальной машине.|{\#FSNAME}|Имя файловой системы.|

[comment]: # ({/new-e6df368c})
